Het was noodzakelijk dat ik zou terugkeren zonder vertraging naar Genève, er naar te kijken over het leven van de mensen die ik zo liefdevol liefhebben en uitslapen wacht de moordenaar, die als enige kans leidden mij naar de plaats van zijn camouflage, of als hij durfde weer te knallen mij door zijn aanwezigheid, zou ik, met niet aflatende streven, om een eind te maken aan het bestaan van de monsterlijke beeld dat ik had aangedaan met de karikatuur van een ziel nog meer monsterlijk.
Mijn vader nog steeds de gewenste vertraging ons vertrek, bang dat ik niet kon veroorloven fatique optreden van een reis, want ik was een verbrijzelde wrak-de schaduw van een mens.
Mijn kracht was verdwenen.
Ik was slechts een skelet, en koorts dag en nacht ten prooi aan mijn verspilde frame.
Nog steeds, als ik drong ons verlaten Ierland met dergelijke inquietude en ongeduld, mijn vader vond het best renderen.
